還沒為你把綠豆，熬成纏綿的傷口 。

屌你老屎😑

麻煩你傷我心

如果時間可以重來